琴日我見到香港人的團結

嫌太長直接拉到最落

狗嘅冷血已經唔想再講
琴晚發夢我7點開始喺立法會門口坐
一直以為自己唔係啲咩勇武激進嘅人 甚至去之前都同屋企人朋友講一有人衝就走
去到三點幾義士衝嗰刻 第一刻嘅感覺係最真實
我對腳自然咁跟埋上去 然後俾同行友人拉住
唔知幾多人同我一樣
但係嗰一刻我見到大家一齊湧上去 我真係好感動
我放棄咗自己原則 拎住把遮跟埋上去
雖然稱唔上走最前排 都叫撐住把遮一齊衝
嗰一刻 係我人生最自豪嘅一刻
渾渾噩噩過咗19年 終於叫為咗一種事 一個身份去奮鬥

然後，橡膠彈出動
嗰種怯喺槍聲一出就隨之而來
然後加埋催淚彈
我地全部後退
我真係好感動
感動大家都唔係推住人跑 係慢慢退
感動大家會扶住傷者 扶住食曬gas嘅養士出黎先

慢慢退到中信，
全場舉曬手，我見唔到有人拎磚拎鐵支
見到嘅係男義士們會率先照顧女義士 扶佢地過欄杆先
即使防暴犬就喺後面

入緊去中信嗰陣，
防暴犬繼續放催淚
放正喺我隔離，呢粒係我人生第一次食嘅催淚彈
我冇水冇毛巾，個口罩都已經爛爛地
仲要保護同行友人 嗰黎恐懼我一世都記得
呢個時候 又有義士同我講：你攞住我條毛巾先啦
側邊大家都好想快啲入中信 但係竟然冇人踩人 冇互相推撞
雖然稱唔上有秩序 都叫做互相幫助

原來喺生死存亡嘅關頭
香港人係咁團結咁互助
小至傳送物資 大至罔顧自己安全
香港人 我地未輸
俾啲勇氣毅力再出多次
我地仲有機會

辛苦巴打 好好休息 我地之後再一齊加油！

香港人加油 琴日都同你差唔多境況
返到屋企爆喊

琴日玩嘅超大型以訛傳訛大家都好勁 啲嘢傳得勁快

最記得係琴日撤退到力寶中心條路嘅時候，有位手足不良於行又細細粒
我喺後面護住佢行，前面義士見到都會借開條路，唔會顧住自己閃水

我淆咗真係走咗 翻到屋企睇到向西fb個post喊到停唔到 好內疚

呢個殺人政權唔可以俾佢得逞